上緊堂 你問我答

好撚悶

中學？

大學

加一

巴打上緊咩

屋企徐晃幾大？

200呎

有冇睇av01

Ching 你讀乜

無，睇開pornhub

港大水泡科

今日打左飛機未？

凖備打

影個lec hall 黎睇下

而家喺the curve,一陣去影

岩岩先放學

圖